林卓廷爆警隊用盡OT預算 圖以紀律部隊資源補貼

反修例風波持續超過6個月，前線警員連月逾時工作以處理遊行衝突，OT已經成為常態。民主黨林卓廷引述消息，指警方已經用盡用作超時補水的預算，保安局將要求其他紀律部隊將資源轉交警隊，以補貼警員的超時補水，林怒斥情況嚴重：「等於係犧牲其他紀律部隊正常工作，補貼警隊打壓反送中運動」。《蘋果》就事件向保安局查詢，暫時未有回覆。

林卓廷今天指，有兩個政府消息向他透露，警方已經用盡用作超時補水的預算，保安局將要求其他紀律部隊將撥出預算轉交警隊，以補貼警員的超時補水，他要求局方回應事件是否屬實。若然事件屬實，他斥等於係犧牲其他紀律部隊正常工作，補貼警隊打壓反送中運動，又指有關警方的開支非常大爭議，應向立法會申請追加撥款，立法會議員會因應理據提出質詢，否則立法會將難以制衡和監察警方。

而家根本係警隊至上

其他紀律部隊唔係唔割蓆下話

快d與暴力割蓆啦

消防

police state

用個黑警基金出咪得囉 大把錢啦

pusj

唔怪得鼠王芬話其他公務員唔應該加人工

其他紀律部隊比人搶錢都咁都唔反抗

根本就有陰謀

班狗而家有無開工都claim爆ot錢

煲大佢
支持紀律部隊罷工

香港人仲想唔想黑警繼續OT?

福利部d福利肯定比班白衫袋晒

有槍架 其他紀律部隊邊有得出聲 仲嘈炒哂你地

屌你老母

岩岩先話今年撥左202億比佢地，而家又話要搶埋人地果d

咁多人支持咪自己眾籌囉…大把人仆住去排隊捐啦

你會點安撫員工?
依家任拎一定有咁多寫咁多

陰公
自己budget冇咗仲要睇住浸大班popo企十幾日係到呃OT鐘

消防應該會衝出黎貢獻啲預算

DNLM

減黑警人工咪可以多番啲預算出黎比佢地ot囉

藍絲快撚啲出嚟找數

副署長咁支持黑警，唔知捨唔捨得供獻份人工出黎

唔知果堆高層會唔會支持呢

推

叫藍屍眾籌

其他紀律部隊 ok

佢地班垃圾鵪鶉咁撚樣,靠佢地!?收皮啦

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

叫埋佢哋嗰啲支那粉絲找數，成日喺微博度講到幾咁撐佢哋，佢班粉絲好應該找數呀

推啊
屌你老母

無錯
以後只需藍絲交稅算啦
警隊淨係保護佢哋
黃以後免稅

一定唔可以再加預算！加大家一定要反佢艇

上微博乞咪得囉

想買隻警犬威威

點少得其他公務員一齊減人工呀

其實佢哋今年已經有202億撥款，呢條數已經好有問題

之前已經傳其他政府部面d錢要過比警察用

依樣可以發大搞
其他紀律部隊聽到人地ot 要佢地埋數會點睇呢

無架喇 其他處長要奶狗
仲要借車借人拉手足
佢地比人搶資源都幾難有人幫手出聲

想知個預算係幾多

因住班鵪鶉又話你分化撚

正啦, 等班藍C狗屌政府, 終於辣中佢地

成班平行時空屌你老母

做秘密警察喇屌你

可能乾埋塘，加上區選大敗冇埋親中水喉支援，又冇可能cutOT，唯有向其他紀律部隊開刀

今日捐ot錢
聽日成份糧拎出嚟
反正而家連抄牌都係blue object做
其他部門遲早被取代

202億 30000人
一人60幾萬

跟著呢個政府真係慘

Cls

最應該用高官d人工支付

都唔知佢哋邊忽值咁多
重要啱啱先至話cut大學撥款，轉個頭就批成202憶比佢哋

Push

不嬲覺得其他紀律部隊撐警嗰啲都係on9
屌你係我嘅話不知幾想見到班狗仆街死
啲狗出名臭鳩行為又極不檢點 憑乜撚逗高啲人工

出解放軍慳好多

喂我讚成喎
人工己經高過哂其他紀律部隊
依家仲R埋佢地d錢
等班狗俾其他紀律部隊排斥吖

仲要出糧
仲要民主黨？

以為你民建聯

定係所有部門/局補貼呀？

屌 冇人推？

咁撚樣計架咩

警隊啜撚哂啲資源啦

pish

同其他老紀既藍廢老講 用你份糧出俾班狗 你ot就冇錢 佢地就fatfat 睇下佢地有咩感覺

魔警至上

不如炒哂其他公務員 拎哂啲錢比乞警囉

仲要係用納稅人啲錢

梁振英仲有5000萬

唔係下話

咪試下囉下次狗屋著火 自己嚟啦喎

dklmch

push

popo食左d 資源都唔知點拎番黎

抄家 ?

公務員就快出五折糧養popo

錢比暴力強，與警甴割𥱊

點割全部紀律部隊都係under 警隊

再遲啲，可能要做義工添呀

識警犬每個月出雙糧，不知幾希望你地搞耐d賺錢上樓

What the fuck

無撚用

幾百萬咁捐

消防係幫兇，根本由得你死，唔好再吹棒

係就抵撚死
自己都唔出聲

其他部門都係垃圾黎，抵比人搶晒d資源
聲都唔敢聲，垃撚圾

都話不停示威可以引發政府財務處理壓力

Posh

嘩，咁霸道嘅，遲d全部公務員減人工養Popo都唔係冇可能會發生

一蚊都唔應該俾呣啦屌

幾個月咁耐班鵪鶉做過d乜！？
成日口口聲聲話有制肘，又話上司好撚藍，哂尻氣啦
做得紀律部隊都成個弱智咁，奴隸觀念，呢班咁嘅垃圾唔配做香港人

嘩福利完全屌打其他‘受過高等教育’既公務員啵

肯定唔係
因為藍 >>>>>> 白
睇下大總統就知

消防日日畀人撚狗

一定要煲撚大

送子彈比其他公務員抗議擺工？

依樣真 個個月雙糧又係行行企企咁 有乜工係可以行行企企收5.6萬一個月講梗散仔渣喎

扣食環狗人工

呢個正呀，高層宿舍仲要交返市值租金！

大把香港打工仔OT係無錢嫁
口講正義，實則滿足私慾

好多高層都係藍屍

岩呀，講真唔博上鏡，hea捉hea打示威者，又係double人工，白警都要食飯，點會想走更加唔好講暴力黑警可以攞正牌任意打9人

做得紀律部隊嗰啲全部都冇撚用

屌你老母啦死黑警

tui

德政，快啲實行

消防 醫護
真係唔撚公平
唔知消防藍絲點睇呢

維穩資金用盡

lm

你唔比,咪去搶銀行

抵制黑警

之前消防有前線比人咬成隊比人契弟使都唔敢罷工反抗
成班垃圾

其實而家仲好，狗根本已經成為特權階級，所有其他紀律部隊唔單止要被迫配合佢，而家仲要連自己薪金津貼都要雙手奉上。加上班狗而家已經隨時可以辱駡唔配合自己嘅其他部門，等佢地自己製造階級矛盾

應該剩係拎消防

立法會咪撚俾黑警加人工

大家繼續準時努力返工啦，如果唔係阿sir冇糧出㗎喇

佢地幾想繼續落去
家陣月入十萬八萬
出黎屌完人射幾粒彈又上車玩電話

補假喇，我屌你，0.01 哥唔係唔鳩識，就黎全香港公務員經費比你班狗乞走晒。

食香港人的飯，擲香港人的鍋
香港人唔好比錢養黑警來打自己
聽命於共產黨，叫共產黨出糧養黑警啦！

應該剩係出糧俾黑警
其他公務員無糧出

宣傳黑警用消防救護人工買iPhone ，分化紀律部隊！！！！！！

「你地救緊人又點？我攞TG射你不特止，仲要攞埋你份糧買iPhone，你吹呀！？」

文宣！！！！！文宣！！！！！

其他紀律部隊可能唔介意用自己福利養埋班狗呢
成日大把藍絲支持班狗

黑警佢哋梗係想永遠鬥落去
港共政府只能依賴佢哋, 惡晒, 大陸又吹奏,
可以玩下射人, 咁大個仔都未開槍射過真人,
見靚女可以摸下, 甚至....
唔高興可以打人發洩下情緒,
反正點做政府都只能支持, 因為別無他選！
重點係個個月claim爆OT, 每月多十萬洗,
一年就多一百萬, 移民無難度,
全球好多地方奶共, 唔去美加咪去歐洲, 德過奶到噓噓聲

俾班狗女女女埋自己老婆亞女都唔知敢唔敢出聲啦

黑警一定收皮
唔係成班公務員遲早冇糧出

幾時編製埋軍費?

一定要搞到港共莫財
到時黑警就會狗咬狗
互篤出賣所謂兄弟

正

weconnect 下其他紀律部隊

多謝自我分化

Connect所有除咗黑警既紀律部隊

D差佬咁有正義感
為公義發聲
洗收OT錢嫁咩
我就話大家差佬一齊公渡難關
免費OT支持公義

呃ot濫暴殺人輪姦打記者

黑警死全家

唔好意思借個位

沙田竟然有藍區？帝怡發生咩事？
我唔要再見到撞區！做乜唔一早協調？

事實係因為民主黨一直拒絕協調，令早於2018年已經開始地區工作嘅謝潔泳失落議席。帝怡選民唔係要割民主黨，而係要求民主黨承擔責任： 1. 以實際行動支援沙田區政謝潔泳繼續帝怡地區工作 2. 改革民主派內部協調機制，確保選民可以監察協調過程、令區內最具認受性嘅候選人可以代表民主派，唔好再益獻世派！

以下係一班帝怡選民嘅公開信，懇請你加入聯署！推動改革協調機制！同樣悲劇係帝怡、都善、盛福發生過就夠，以後唔要再見到！

敬啟者：

一群帝怡選民就民主派於帝怡選區協調失誤之回應及聲明

民主派於今屆區議會選舉大捷，各民主派參選人的努力和香港人的齊心，為香港民主抗爭之戰打了一場漂亮的仗。民主黨在贏得議席數目上尤其領先，我們一群帝怡選民在此向民主黨，以及民主派各人祝賀。惟當大家熱烈慶賀民主派大勝時，本區作為沙田區內唯一由建制派勝出議席的一區，我們為此感到深深不忿，痛心疾首。

二零一八年十一月，沙田區政謝潔泳開始服務本區，至今已近一年。不少帝怡街坊都得到謝潔泳的協助，尤其碩門邨二期街坊初來乍到，未熟悉周圍環境，其亦有主動解決區內問題，累有一定政績。半年後，民主黨劉青突然「空降」本區，聲稱開展地區工作。當時沙田區政代表黎梓恩議員亦嘗試進行協調，並於本年七月提出初選或民調等建議，卻未有獲得民主黨正面回應，只表示該黨認為上述方法不能真實反映民意。本區選民不願因民主派撞區而任由建制派漁人得利，亦於本年十月提出初選，而沙田區政同時亦再次邀請民主黨進行初選，期望能選出民主派唯一代表。

無奈民主黨及劉青不願接受初選，反而控訴沙田區政謝潔泳沒有對民主動力之協調加以配合。劉青甚至在多張文宣品、立法會議員助選錄音，以至整個選舉工程中自稱唯一民主派候選人，有失實誤導之嫌。劉青的形象與態度，以及其對本區熟悉度令其是否對本區真誠服務一直備受質疑，其本人亦提出部分當區選民認為不設實際的交通政綱，並未能明白部分選民所提出的問題。故此，有本區選民對其團隊感到不滿，質疑其是否用心做好選舉工程、真誠服務居民。我們不能否認有選民支持劉青，但多位選民為顧及大局，多次用不同方式，包括但不限於在街站表達己見、實名聯署等勸喻劉青退選帝怡或進行初選，集中票源。遺憾地，民主黨及劉青依然堅持己見，未有聆聽選民聲音。最終，帝怡區議席由民建聯候選人林港坤勝出，而沙田區政謝潔泳所得票數遠高於民主黨劉青，亦反映民意所在，但此時帝怡已成為民主派於沙田唯一失去的民選議席。

因我們一群帝怡選民不願香港在水深火熱時，仍出現兩敗俱傷的局面，我們多月來多次要求仿效其他選區，進行初選，以決定本區民主派代表，集中票源。但民主黨及劉青卻多番表示初選代表性不足，亦會受建制派策略性投票所影響，拒絕初選。翻查本屆區選資料，發現 G21 紅磡灣選區亦有民主派撞區情況。地區組織「紅土家」社區主任葉健榮，以及民主黨社區主任任國棟皆有意參選該選區。但諷刺地，該區成功協調進行初選，最後更由民主黨任國棟以 491 票擊敗取得 247 票的葉健榮，勝出初選，成為該區民主派代表。最終，任國棟成功以 3554 票勝出區選，取得該區議席，可見初選為可取做法，並非毫無代表性，甚至能為民主派增添議席。

紅磡灣和帝怡兩區皆為民主派地區人士與民主黨撞區，惟民主黨只回應紅磡灣區初選，卻未有回應本區初選。本區投票結果顯示沙田區政謝潔泳取得 1666 票，相比民主黨劉青取得的 830 票，能取得更多民主派支持者的票源。民主派二人票數相加合共 2496 票，比建制派對手林港坤取得的 1923 票多出 573 票。本區選民對民主黨拒絕在本區進行初選深感不解。若當日初選成功，而只有一名民主派代表出選，或許今日帝怡議席不會落在建制派手中，成為沙田「萬黃叢中一點藍」。

鑑於是次造成民主派失利，帝怡選民向民主黨及民主動力提出以下訴求及建議，冀望能獲得正面回應，以免未來建制能再坐收漁人之利。

短期回應
1. 請民主黨及民主動力負責進行是次協調工作之人員問責，調查清楚並向選民清晰交代是次事件始末，如發現有不妥善之處應向選民致歉，並承諾不會再有同類事件發生。

2. 請民主黨解釋為何劉青標榜自己為帝怡區「唯一民主派候選人」，釋除選民疑慮。

3. 請民主黨解釋為何於 G21 紅磡灣選區願意進行初選，而拒絕於本區進行初選。

4. 請民主黨為是次拒絕協調所導致的議席損失負上全部責任，以資源支援及全力支持謝潔泳繼續帝怡區的地區工作。

長遠改革
1. 現時民主動力執委主要屬傳統泛民主派，代表性不足，有「一言堂」之嫌。我們期望民主動力內部亦能做到民主，加入各方民主派人士，尤其民主動力作為區選協調組織，應加入地區民主派人士一同協調，增加其代表性。

2. 民主動力應全面公開協調過程，增加透明度，讓選民以民主的方式監察協調工作。

3. 民主動力應採取主動的方式去進行各方協調，包括但不限於主動提出初選或民調。如最終未能協調，民主動力不應推薦任何人作民主派代表，讓選民自行決定其投票意向；或可考慮把不願進行初選的候選人從民主動力名單剔除，讓民主動力推薦願意以民主方式協調的候選人，以集中票源。

4. 民主黨及民主動力背負民主之名，應尊重當區民意，身體力行實踐民主。倘若有人提出初選應正面回應，不應逃避。

盼望民主黨及民主動力能正視及正面回應民主派於本區失利一事，令民主派不會再重轁覆轍，犯上同樣錯誤，斷送帝怡居民以至香港的未來予建制派。

此致
民主黨及民主動力

一群帝怡選民啟

二零一九年十一月二十七日

Cls!!!??

解釋咗𠝹票未

其他紀律部隊聲都唔敢出
人地而家咪食埋你嗰份囉

遲啲連林鄭份糧都要轉比警甴出OT

消防比黑狗利用出黎做擋箭牌，又要比黑狗射TG
資源又比黑狗攞埋
你地唔係唔出黎反抗呀？

12.1 遮打
12.2 廣告界五天罷工

民主黨主席其實道左歉啦,你地再插佢地咪益左現在既少數派,民主黨係衰,但係都係因為私怨,再者咪一樣有大把人同佢地候選人甚至爭取連任既撞,個D就無人嘈,掛住本土素人就唔係界,仲有今次民主動力係幫左好多區協調,雖然張list係有問題,但無功都有勞,幾多偽素人/假獨立,好多人無時間FC,再者,實質D不如叫民主黨新東支部換人好過la

痴線 勇武繼續搞事 比呀sir繼續搵多d ot錢得唔得先

叫中聯辦課水啦屌

叫向太俾咪得囉屌

變特權階級

其他部門變左condom 都唔反抗？

一班拎住支槍去拎人啲錢既 究竟係咩

cls

紀律部隊

警察部隊就差唔多

亂用納稅人既錢

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

點解唔撚係減狗官人工？

佢老尾依家仲要出埋免費車送佢地返埋屋企 又包埋飯 份糧真係淨袋

仲要獨立薪酬表
理垃圾憑咩

忠誠勇毅進 心繫黑社會

證明其他紀律部隊其實都唔係讀多好多書..

唔知今年軍費幾撚多呢
tg好似500蚊一粒，都射撚左過萬發
仲有班狗已經三糧左成5個月

又比人禁住黎屌
成班縮頭烏龜以為唔出聲就冇事
終於燒到自己個疊

岩架啦
其他紀律部隊既錢呀budget 通通比哂班狗
繼續比人強姦唔好反抗
去到最後所有公務員都要補貼返理狗
我睇下個班垃圾藍絲公務員仲有咩好講

咁大段嘢唔好周圍copy啦

雖然poly冇晒人足，但係既然重開校園，不如收工一齊入去清潔

死黑警我屌你老母，貪貪埋埋啲ot錢睇下有幾多年命洗

消防唔係又比班黑驚任拎啊嘛
恰到上心口都唔出聲

我諗平時都仲可以啞忍
而家郁埋自己D錢
不如白做一個月貼哂比狗好唔好

有fd做銀行表示佢地已經開始買樓

懲教海關都有槍

仲諗住加人工？

但武裝力量唔及差佬
差佬人人有炮，有化武，有步槍，有投擲式武器，有軍用裝甲車。
其他紀律部隊極其量都係得枝手槍仔，打條毛?

你班白衫袋咗咁多安家費，都要幫手出啲好啩？

問向太攞米得啦

佢地都係話冇暴徒就唔洗OT

你準備遲吓去遊行示威都得啦，我覺得一定會有呢日出現

林狗回應下派個支那劉青落帝怡界票壇野先啦

遲啲會用埋777，大波驊，劏房波的貪污錢

OT budget 比暴力強
與暴力割蓆